其實香港警察會唔會覺得羞恥？

撐警班人大部分都講普通話 盲既都知收錢

乜撚野潮汕/佛山聯會

仲請埋劉馬車都唔知係咪有心玩鳩你地

多人遊行 但係大部分都唔係香港人

換句說話黎講你地得唔到香港人既支持呀

到底你地off duty夠唔夠膽同人講你係警察？

多日既選擇性執法已經令到香港人對警察冇晒信心

警察係咪諗緊反正市民都對我地反感 咁我地都唔駛顧形象亂鳩咁拉/打人啦

都係個句 今晚煲底見

唔會

會考得個位分數仲想佢地有人性

唔會啦
會就唔會做

外國啲警察個個都讀過書 大部分都degree/master 仲要related to犯罪心理學等等 先有入場卷可以考警察

反觀香港班毅進仔 一事無成 法例/ordinance/order等等都背唔到就比佢地做執法者

外國叫police officer，班毅進仔竟然夠膽跟風又叫自己做officer 唔知不知廉恥都唔知點形容

警渣

點會因爲同類而覺得羞恥

其實我都有諗過呢個問題點解有啲人嘅道德同羞耻之心好似生來就喪失左咁

有一隻警渣負皮我

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

有料就出黎面對啦 仲玩負皮

俾班咁嘅人柒撐

畜生點會識羞恥

入完學堂已經比人洗左腦無思考架啦，就好似文革果陣咁，殺人機器。垃圾黑警，屌你老母，不得好死。

有d咁嘅人支持
真係瘀到爆

點解仲會有狗覺得自豪

支那狗邊會有性
依家廢老收錢，聽日又要出去執垃圾

不，親愛的，你有的只是一顆經過耕耘的良心，一顆精心訓練而成的良心。人的本性並非向善。你不會生來就具備良心，我也不會——小狗也沒有。我們之所以獲得道德感，靠的是訓練、教訓和頭腦做出的努力。

星船傘兵

並不會

聽朝要人阿！
7月1日 6:30！準時去發夢！帶好裝備！

唔好有多餘幻想
絕對唔會
佢地就係敵人！！

狗都不如

佢地一早比人洗晒腦啦，為左月月兩三萬份糧賣港，如果唔係打算移民而又生仔，真係害死下一代。同政府一樣沾滿鮮血，拜幾多神做幾多善事都無撚用（sor，佢地係唔信報應同神佛，係一班自私到極既低端畜牲）